肯·查普曼为埃里克森公司驾驶一架外形奇特的直升机，名为S-64飞机，为了把湿的东西装上飞机，他所要做的就是将一个大约18英寸深的通气管浸入水体中。空中消防员如何与天空中的火焰战斗| Rob Verger | 2020年8月27日|科普
虽然火灾是加利福尼亚州大部分森林和牧场的正常和必要部分，但该地区极端干旱和潮湿的趋势加剧，加上整体气候变暖，使得该州特别容易发生高强度烧伤。加利福尼亚州和林业局制定了一项计划，以防止未来的灾难性火灾，即2020年8月27日的乌拉·克洛巴克（Ula Chrobak）科普
MJO沿着赤道向东移动，因为风将温暖潮湿的空气吹到大气中，空气在大气中干燥、冷却并下降回地面。改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命| Alexandra Witze | 2020年8月27日|科学新闻
我拿了一根软管到背包上几分钟，我的一些外层被拉链弄湿了。斗牛士SEG42提供无与伦比的装备组织| Graham Averill | 2020年8月25日|外部在线
所以，不要认为你是完全安全的，因为如果有什么东西出了故障，这个区域就会变湿。没人在谈论运动场洪水区|麦肯齐·埃尔默| 2020年8月19日|圣地亚哥之声
菲德尔跳了出来，跳到海里，没有淋湿。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
你有没有注意到有些人很想给这一切泼上一盆冷水？柯克·卡梅隆（Kirk Cameron）从可恶的杀人狂手中拯救圣诞节（其他基督徒）|布兰迪·扎德罗兹尼| 2014年11月14日|每日野兽
在她“弄湿了脚”之后，诺克斯开始用自己的名字写作。阿曼达·诺克斯，幼童记者：这位被定罪的杀人犯现在正在为西雅图一家小型报纸《贾斯汀·米勒》2014年11月4日《每日野兽》撰写戏剧评论
如果这些干旱的县被淋湿，这些边境商店可能会发现他们的收入枯竭。阿肯色州的禁令最终会结束吗|杰克·霍姆斯| 2014年11月1日|每日野兽
9月份的一项民意调查发现，79%的可能选民“认为各县应该自己决定是湿还是干。”阿肯色州的禁令最终会结束吗|杰克·霍姆斯| 2014年11月1日|每日野兽
他转向他可爱的爱丽丝的温柔口音，呼吸着一封信，信上沾满了她感激的泪水。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
我们背靠阴冷的北方，背靠潮湿多风的西部，背靠干燥干燥的东部，背靠南部！布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
农夫告诉他那是六英里；“但是，”他补充道，“你必须骑得很快，否则在你到达之前你会得到一件湿夹克。”|各种各样的
不他们应该呆在家里，永远学不到任何东西，而不是去淋湿。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
在特罗洛普先生笔下的女主人公的悲痛中，她那红润的脸颊因激动而颤抖，被咸咸的泪水浸湿。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯